一齊推到各大航空停飛香港

小弟最近留意到歐洲有兩間航空,BA Lufthansa,由於保安原因停飛埃及開羅
(歐美多國因為當地政局動盪及潛在恐襲危機早前已經發出旅遊警示)

唔知香港21/7咁樣嘅亂局算唔算有恐襲/安全威脅之類呢??
今日有巴打po美國United Airlines 已經宣布暫時停止航員香港過夜,

雖然唔知有無用,就儘管試一下可唔可以上航空公司嘅
social media DM進行查詢

BA

ANA

JAL

Delta

Qantas

America Airlines

Air France

Lufthansa

華航

長榮

以上只係twitter link, 大家可以用其他social media 如IG, 總之DM 推到各大航空回應,甚至停飛香港 ! !
最後附上news link 以作佐證！

推

Push

推！！！！

推丫屌

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

攬炒

幫手推

人手上熱門

push！！！！！！

push